[評樣] 客觀專業五官點評 1到10分

幫你睇埋有咩需要整容
最高分個位可以同我交換相
有意留tg

你真係會客觀咩

睇左樓主樣
1分

我都俾呢個分

我對五官既美有一定既追求先咁執著自己個樣要去整
我好認真架

夠膽就留tg

評啦

仲唔評！？

評啦嘛

我意思係評咁多位巴絲打
水原希子面骨生得最好 上唔上鏡睇面骨 典型明星/model face
眼可以定義一個人係咪靚 佢對眼就唔多討好 所以唔會叫佢做靚女
鼻又係典型明星/model鼻
嘴就家野就各有所愛

冇人留tg?

好我信你 轉頭set返id留俾你

咁姐係幾分呀on79

8分

借刀
啱啱先轉icon

小熊維尼 10分

此貼已完

<< 我個樣
評啦

交換相未？10分滿分喎

咁高？